女友搵皮幾扮中產

女友係做文員
一個月搵得萬幾蚊
成日買靚手袋
個手袋等如佢三個月糧
都算啦
尋晚仲問我借三皮野話同佢個男性朋友去日本玩幾日
巴絲們
我究竟應唔應該借三皮野俾佢呢

有冇秘撈

同床果個唔出錢, 要你出, 咁撚冇天理嘅

樓主想比三皮野去買帽

靚唔靚女先

你做鴨借比佢，佢做雞還心你，如是者循環不斷，你兩個就發達

中上

我做鴨會窮

佢話係識左十幾年FD ONLY

應該，比埋副心肝佢

同第條仔去日本要問你攞錢
你肯定係真係你女友？

請善用起底功能 樓主假膠死全家

個post都幾假

重作啦

從來將軍只得一個 二等兵有四萬個

薯片幾十萬一個月都話自己係中產啦

弟兄 唔該曬

借埋套比佢 廢事返黎要養多件啦

可以再假啲添

借埋ky比佢去
dom dom就唔使喇
都唔戴

點解都仲有得問
人地貼錢屌系
你就貼錢比人屌自己條女
大愛成咁
你女友幾時得閒 我都想有愛

係咪樓主你入左伍你唔知咋？